點睇啲仆街學生去餐廳霸住張枱做功課

我會特登坐埋去,食到週圍污糟邋遢

做得好

睇下咩餐廳

作用係乜？最後又唔係啲學生抹

星巴克好多

睇下學生哥定學生妹囉

starbucks 好似講明比佢地咁做，但好心佢地就咪去其他餐廳啦！無自修室咩！

好似話好多間星巴克啲檯櫈係屬於公共空間 冇權趕
同埋間舖主張比人喺度打等